是咁的，早排有個 post 就講緊 Minecraft BTE 1:1 世界計劃

是咁的，早排有個 post 就講緊 Minecraft BTE 1:1 世界計劃
你哋咪話好想要server嘅

Build The Earth Official

Team HK-MU

同大家介紹下先，Build The Earth係一個希望係Minecraft用1:1方式起曬全世界嘅project，而我哋就係BTE官方嘅香港澳門建築團隊，主要目標就梗係以1:1最真實嘅比例同方式起曬成個香港同澳門啦

我哋喺呢一兩個月嘅假期嗰時已經起咗好多唔同嘅建築，例如公屋呀、貨櫃碼頭呀
(連機場都有條痴線佬差唔多起曬)

問題就黎啦，香港地方咁大，得幾丁友我哋一定起唔曬啦
所以...

我哋需要你哋既幫手

無論你起嘢勁唔勁，可以付出既時間得幾多，甚至唔玩Minecraft但係想係其他方面幫我哋既，我哋都隨時歡迎你加入我哋
如果各位巴絲有興趣嘅話，歡迎follow番我哋IG
同埋加入番BTE官方同我哋條Team嘅Discord群組(依家已經有200幾條友㗎啦)
Team HK-MU IG:
Team HK-MU DC:
BTE Official:
係入咗我哋群組之後，更加會有入埋我哋Minecraft server嘅教學

自推

冇中國國旗都唔真實

無恥自推

推呀推

巴打入嚟幫手起

要買新電腦先得

無人睇

推

係咪沉左

太勁參與唔到
Btw 幫推

無恥地自推

推老母

留名
番去玩

歡迎ching join

推9老母

keep住推

沉左